其實達狗係咪已經疊埋心水返去做個文員仔？

再唔開台 冇人記得你了

可能舒服過開台被屌

其實你唔開post都冇人記得佢架喇